要堤防香港 港式五毛 已經發現一隻 抗爭癈中 #277259 大家小心！ 支那慘黨維穩費已經派撚咗比月娥

抗爭癈中
#277259
抗爭癈中
#277259
抗爭癈中
#277259
抗爭癈中
#277259
抗爭癈中
#277259
請大家 麻煩ban
原來24xxx~ 之後 個班 真係淘寶 淘撚返黎個班 五毛水軍

佢咁撚低質盲都睇得出
我諗緊點解今日異常地咁多人捉一毛
平時都有好多
今日算少
定係

三毛五毛block唔曬
瞓一陣準備打仗好過
利申 太緊張 瞓唔著